全民緊貼Solomon Yue路線 停止講臨時政府宣言

要贏 就要有戰略
Solomon Yue就係最好風向指標
民主黨佩洛西都係

Solomon Yue反對臨時政府宣言 就要緊貼路線
就算Solomon Yue話要停止搞中資鋪 大家都要考慮要忍
沒有美帝支持 香港不能重生

人權法只係差最後一公里 香港人不能失去百年一遇機會

推

重要

台灣獨立到, 我地就可以成立臨時政府

極重要！
Solomon Yue話乜我地就跟住自我修正
Solomon Yue話要和平我地就和平大遊行
Solomon Yue無同中資裝修割 大家可以理智地繼續

推！

人權法最後一里路 求大家危難時保持理智
香港人出名智商高

啱啱開twi睇到
美國點處理就點應對！

人權法最後一個月

幾時Solomon個twitter變左大台？

Morning popo

人權法最後一里路ar

係緊貼人權法！

啱啊

po你老母個臭閪

明明就算人權法過咗 都唔代表我哋一定羸硬..
外國始終只係外援 我地自己先係抗爭者

雖然我認同每次都應該有事後檢討
但點解次次都係攞人權法嚟打飛機

美國復會嗰日咪已經大大力咁打咗次飛機囉
次次都攞美國人權法嚟做藉口

要過嘅 唔係短時間之內過
唔過嘅 你點奶鞋底都係唔過
過咗嘅 港共政府就一定俾自由你? 邊個話㗎?

當權政府越加打壓嘅時候
指控應該針對政府
而非針對被打壓人民

過左先啦

不急於一時
唔好摧毀之前一直爭取嘅目標先
要步步為營